香港咁多崇日撚同日本人都無日本記者想搵人做訪問？

呢d時候先要遍地開花

利申唔識日本記者

周庭做咗啦

希望佢講埋612